我好寂寞

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

I feel lonely lonely, I feel lonely lonely,
I don't wanna be alone, I don't wanna be alone.

sor 劇透

我都係